Surface Pro 2017 雪花畫面

開機後出windows logo，之後有約2秒雪花畫面，跟住正常入login畫面

有冇巴絲一樣

無發現其他異常

你都係？

4個鐘前上上下網花左下面

你最後點搞。。。。

同埋最近出左surface 6?? 下，我係佢出之前買。。。。omg

我部mac 都會

留名跟進
趁前排特價買咗部new surface pro

我唔知香港做保養係幾耐，我呢邊就差唔多過保養先黎料，好彩發現得早，唉，過幾日先得閒去換

max 聽講係因為mon 貼？ 唔清楚，冇用apple product

打電話online service 搞左兩個幾鐘係咁reboot 又install 唔知乜乜乜都搞唔掂，直情煩到爆，我朋友做microsoft 又話對比pro 4 已經改善左呢個問題，屌，咪又係咁，買得唔夠90日，我重要用嘅時數少過50小時，一部咁新嘅嘢都壞，，，，重要壞mon，明明我用開mouse。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。